% Second minimum dans une liste

\question Écrivez une fonction \verb!second_minimum! qui prend en paramètre une liste de nombres et qui
renvoie la valeur du deuxième plus grand entier de cette liste.

Voici des exemples de tests :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert second_minimum([10,8,12,6,14])==8
assert second_minimum([10])==None
assert second_minimum([10,7,11,7])==7
7
\end{lstlisting}

\question Écrivez une fonction \verb!n_eme_minimum! qui prend en paramètre  une liste de nombres et un entier \verb!n!,
et qui la valeur n-ème plus grand entier de cette liste. Par exemple :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert n_eme_minimum([10,8,12,6,14],3)==10
assert  n_eme_minimum([10],4)==None
assert  n_eme_minimum([10,7,11,7],3)==11
\end{lstlisting}

